{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3020488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에스엠풀빌라(야외미온수,침대두개)_1"
    },
    "text": "全客室は2つのベッドで構成されています。屋外にはぬるま湯プールがあり、2022年4月22日にオープンし、10月末まで運営する予定です。個別プールと屋外プールはぬるま湯で運営され、天災地変やペンション運営上の突発問題により利用できないことがあります。また、予約のキャンセルも不可能で、運営に問題が生じた場合はご利用いただけません。ペンション内の全客室のメゾネットタイプは天井が高いので、リラックスと癒しをお届けします。客室予約の際、駐車は一部屋あたり1~2台まで可能で、5~6台以上の場合は駐車できません。また、清潔度とサービスが不足しており、周辺に見どころや便益施設が不足しているという短所があるので満足度は高くない場合があります。別途の味付けは部屋ごとに個別的に提供され、駐車はペンション内で可能です。客室内にはフォトゾーンがあり、周辺の観光地としては東宮園、ブルーワンウォーターパーク、瞻星台園ウォーターパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室は何つくりですか？",
            "answer": "全客室は２つのベッドで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールはいつオープンし、いつまで運営されますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールは2022年4月22日にオープンし、10月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールは何で運営されますか？",
            "answer": "個別プールと屋外プールはぬるま湯で運営されます。"
        },
        {
            "question": "利用できない場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "天災地変やペンション運営上の突発問題により利用できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約のキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ペンション内の全客室のメゾネットタイプは天井が高く、リラックスと癒しを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり1~2台まで可能です。5~6台以上の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "どんな短所がありますか？",
            "answer": "清潔度とサービスが不足しており、周辺に見どころや便益施設が不足しているという短所があります。"
        },
        {
            "question": "別途の味付けはどのように提供されますか？",
            "answer": "別途の味付けは部屋ごとに個別的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内にはフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては東宮園、ブルーワンウォーターパーク、瞻星台園ウォーターパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 395
    }
}